竟然無人講肥蛙呢樣嘢？肥蛙表示「世上沒有懷才不遇的人」

你好彩生得符合香港審美標準兼肯做幕前，你成功我真係恭喜你啊，
亦都同意好多人以為自己懷才不遇其實無才，
但可唔可以唔好否定所有人嘅努力？

拎毒撚錢 踩毒撚等收檔啦

香港審美標準？

成功嘅人講咩都係對的

隔離嗰個咁樣衰嘅

佢唔係以為買佢隻蛙d人真係鍾意隻蛙而非作者本人下話，講埋d風涼說話
肯踏出第一步抄襲依家咪成功咗囉，叻女

點會冇

肥蛙抄襲侵權實錄(6):舉報侵權兼sd email俾PR

好過你個八達通閪先

其實點解兩姊妹個樣爭咁遠？

張芊穗想踩低肥蛙 自己做漫畫家上位？not today!

梵高笑而不語

多謝港豬捧紅件垃圾

邊有咁易呀傻豬